---
title: Tasques
subtitle: Nit d'Estrelles
comments: false
---

Tasques pendents:

- Nova data per observacions
- Cervesa

- Apunts per al públic:
    - [ ] Distància Terra-Lluna
    - [ ] Distància Terra-Sol
    - [ ] Distància Alfa-Centauri
    - [ ] Distància a Andròmeda
    - [ ] Massa Terra
    - [ ] Massa Sol
    - [ ] Massa forats negres
    - [ ] Explicació forats negres
    - [ ] Número d'estrelles
    - [ ] Número de galàxies
    - [ ] Dades de montura i telescopi
    - [ ] Web astroobac.com




Ja va anar bé un cop i anirà bé un altre cop.

### Història

Vam fer la primera observació pública el 2021-09-25.
